{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74923&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉오롯한,사천진"
    },
    "text": "2023年6月に新築予定のオーロハン、泗川津ペンションは純韓国語で「不足なく完全だ」という意味です。 ペンションは泗川津海辺と向き合い、完全な憩いを提供しています。 泗川津海辺は徒歩15分の距離で、ブンジュムンジン港は車で7分、アルテミュージアムは車で7分の距離にあります。 注意事項として、最大人数以外の人数の追加は不可能であり、全客室は絶対禁煙です。 また、個人入浴剤の使用は禁止されており、違反した場合は払い戻しができず退室措置を取る予定です。 入室時間は午後5時からで、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。 客室情報では個別スパがあり、ご利用は無料で24時間可能です。 バーベキュー施設は奥の間グリルで20,000ウォンで利用でき、部屋ごとに個別バーベキューも可能で、当日現地でお支払いいただけます。 客室利用に関する確認事項としては、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用せず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーロハン、泗川津ペンションの意味は何ですか？",
            "answer": "オーロハン、泗川津ペンションは純韓国語で「不足なく完全だ」という意味です。"
        },
        {
            "question": "泗川津海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "泗川津海辺は徒歩15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ブンジュムンジン港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブンジュムンジン港は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アルテミュージアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アルテミュージアムは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルールがありますか？",
            "answer": "はい、全客室は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は奥の間グリルで20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 315
    }
}